未瞓嘅巴絲有福了！有筍嘢益你！！！

開解我嗚嗚

#431

係 ！講你困難出來

搞乜阿又

唉屌

#11281

做咩事唔開心呀

做咩事

講啦～

幫你奶

講黎聽下～

Connected 你可以講喇

點先可以進步

我為左開解你先唔訓

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走

咩事唔開心？係咪有啲野係個心入面？
係唔係星期六既機場交通壓力測試呢？

停止原地踏步

知道你唔開心 咁我就瞓得安心了

hug
利申:絲打

bye

感謝大大分享

無決心辭職

妖 以為有靚仔

唔想

好想搬

wtf

如果有十條我係第五條度已經kick咗幾次

我想火燒我討厭嘅人

支持樓主！

edi

做人做狗自己諗啦

你咪係

sheshe oj

手停口停咩？

屌醒我please 但唔好咁明顯

無推動力啊做人 點算好垃圾

嘩屌你老味咁大隻蛤乸隨街跳

hihi

我又忽然唔想覆因為懶但揀人覆又好仆街唔覆又好仆街但唔想真係推post咁覆費事俾人屌咁我都係自己噏算你好人iloveu啜卜

謝謝！

你壞咗；D

笑撚咗我頂你

犯賤 賤婦 唔死都無用！！！！
斬咗對手佢啦

應該唔算明顯🤔

幫我

見到啲人開post話自己父母由藍變黃就好心酸

比地址同人名然後開個價嚟

鬧醒我

開解你不了

解開你可以考慮

唔啱咪揀過第二份囉 何必呢

錫你一啖 (啜卜)

係 機會難得 真情流露 接近最感性的我

hi肥球！！

真係得架 雖然要好耐先可以動摇到父母嘅諗法 利申:兩老14年深藍 依家淺黃

好笑多過狠

唔屌過你以為自己好撚型

唔知地址

好羨慕人哋全家一齊屌狗

ar ar... need ar thx

瞓啦
夜晚自己一個就會開始亂諗嘢

因為所有嘢都好係同事唔太好... 好難揀

啜啜

你打咗殘體
次次一講就嘈交好煩

乖 早啲訓啦

講 咁岩失眠

世上總需要你呢種廢人
如果人人都心想事成 咁就天下大肥

我從來唔覺

佢鬧你咪唔爭出聲
佢發癲咪由佢發癲
唔理佢就係最好辦法

利申：父藍母黃

係 打晒kick hang hang機哋

係咪你融入唔到人哋圈子

搬啦 我都搬

諗落食宵夜都幾抵 第朝起身仲飽緊

祝你早唞！

手足們 夠啦 頂唔順

Hugggg

笑死人咩

有時我忍唔住撩我啊爸

我覺得返到屋企唔洗為政見鬧交已經算幸福

心動不如行動

好筍啊

亂
打錯隻字需要去到咁串？

絲打我愛妳

巴

唉 仆街 唔記得轉ac

邊頭 幾錢

我都想被人開解

見我靚就屈我係巴

食我啲屎先

請把握！！

開嚟見我！！

正!!!

-.- 柒就無搞咁多野啦

開解

靚女唔屙屎

操fit緊 要跑得快過800米/3mins

比個抱抱你

你好q

垃圾Samsung自動更正btw可以試下冷處理唔好同佢哋嘈 佢哋唔會聽入耳 只會覺得你為咗外人而同佢哋鬧交 對黃絲更加反感平時可以偷偷地幫佢哋課金蘋果/like立場fb耳濡目染下喇喎

傾下計

最嬲係我好易炆我啊爸係勁從容嘅人 次次我嬲到爆血管佢

普通人... 想整容

辭職啦我籌錢比你生活

😚

我最近都開始感化到屋企人 起碼作地冇再撐狗

考體適能？

me例外😍😍😍😍

我提供我嘅身體任你享用

想 搵c打合租

你得唔得呀
你之前跑少少都面青口唇白
3分鐘800m係紀律部隊考體能既其中一個得分項目黎

屋企有now youtube我block晒 有買蘋果
啊爸都堅持睇cctvb 又話港台＝唔中立反政府

hello

你哋要唔要個女？

lm

睇你自己點睇，你當返佢哋透明又得
爆seed畀返說話佢哋聽都得
如果份工ok，唔洗因為啲撚人而唔做
記住自己只對自己負責，人哋up乜柒咪由鳩佢

要但你痴撚線

我有個親戚就死 好錫我我好鍾意佢
但聽到佢啲撐警愛國言論 我即刻對佢就死無感覺...

起我底

考馴獸師

天啊我唔得啦

你係樣衰仲要唔識痾屎

唔想... 驚住落唔夾

唔好曬錢....留番啲錢旁身

做咩唔開心 肥仔話要同你分手咩

絲打好飢渴？

收嗲啦 我pe堂跑頭位啊

屌

🥺

我老豆都對cctvb有情意結佢睇慣咗就唔想睇其他台明知cctvb報假新聞都係照睇

我明 我都有啲咁既親戚
但有時諗諗下又會覺得好可惜
好矛盾

係床上面馴肥仔？

要吹水就用不推文回覆啦屌你地老母
咁既垃圾post都上熱門

大大力錫春袋

我正常嗰陣正常過正常

突發 831有個手足走咗！

查實係咪ppd

侵

我睇你錫

正想屌樓主上熱門 竟然俾人搶先咗

ppd係？

痴線，啲同事咁對你都接受到一齊食
唔洗講啦，聽日開始，你一個杯葛佢哋全部人

點解你變咗藍絲

由尾計起?

之前唔係紅嫁咩 變左藍既 個名

jm9你真係cls

Sor9 原來係絲打

... 頭先睇啲post愈睇愈恐怖心寒希望冚家炒車啊

傻

你講你？

P牌受唔受

一年正常一日?

都啱嘅

Hi,失眠，你不孤單

屌 唔識佢

好頸渴...

咁要努力d搵錢
搬左出去個人一定開心好多
加油

佢唔覺得cctvb假 佢覺得好中立持平
你話死唔死

唔好唔開心啦 巴絲陪你傾

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

佢仲要話以前港英仲仆街啊乜乜乜.. 最應該打記者我即刻覺得自己好黑心想佢死快啲...

你叫連囝取消個一分鐘限時囉on99咁
叫咗人咪撚淨係睇熱門三個幾月仲靠個熱門睇重覆pist上熱登啦屌你老母

濛個熱門post link

講到口臭啦
同假標題一樣

唔識開解你 唯有出賣主子

建議大家唔好只睇熱門

好似叫偏執

藍色靚

人之將死⋯⋯⋯⋯其言都唔善
真係唔驚有報應架wo啲藍屍

top幾

why so service

認真....好慘...
以後唔笑你

如果你傾跑 真係可以傾下
你睇我個名就知
我建議比如4x100之類嗰類場
頭300米慢跑 後100米爆
雖然練氣係緊要
但我覺得爆發力緊要過夠氣
夠氣但爆發唔到都冇用

真係至撚憎人屌人上熱門我屌你老母我想㗎我同你講之前試過全個post大部份都不推文屌個樓主fake news都上撚咗熱門啊我屌你老母我想上㗎不嬲連登就無話打正旗號做啲乜係一個普通forum個個連衛兵見人唔係開反送中post就屌都算畢竟非常時期依家on9到連上熱門都要屌人你咁鍾意攬住個熱門過世唔好上其他台睇post

想打丁

qq 我隻貓死咗一排

我唔夠氣
有哮喘

今日一日係咁已經想死
想象唔到班狗仔喺學校有幾孤獨

你話我偏執？
我點會呀？🙄

冇㗎喇 set返自己定位啦

離開comfort zone，唔好怕失去而家嘅嘢，放膽由零開始，但要慎重揀啱條路

P.s. 係咪太認真

你今日仲咁開心叫外賣....

睇字 都覺得辛苦。。。

拿 我呢我試過想自殺 想放棄 唔信起我底
但我諗通左 覺得老西都要一命換幾千幾萬隻狗命先可以放棄

我同絲打個名

起埋底，原來出親都係垃圾叫春post
Block撚得啦柒頭皮

tg谷直必腸好行夾唔送block我都要講攞尾彩我會少忽肉咁

唔撚用不推文？屌你老母

唔係 係諗唔到食乜

要唔要錫下你春袋

看天上的星分身

點先練成唔好怕

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

加油！ 有大家喺度！頂住！

啲真心膠認真撚好撚煩

我怕痛唔會自殺

肥仔前來祝賀
風水輪流轉

睇輕而家擁有嘅嘢
當然如果係你嘅夢想/一直追求嘅嘢咁緊係要堅持

搞咩

黑炭頭

依個手槍 看天上的星機關槍

屌妳真係膠 po 王黎

見到個垃圾袋飄飄吓以為見到佢

請珍惜連登每一粒膠 好快俾認真撚屌走晒

巴打真係好勤力開po

黑炭頭RIP

正評俾巴打

咩名嚟㗎

#431
咁妳擺明未比人屌夠

-.-..........祝你早日康復

你都係 好似成日見到你個死肥肥肥肥仔

無咁多認真撚啊嘛之前加上依排個個都精神緊張大壓力

係樓主條仆街成日推我舊post

你隻貓全黑我又唔知佢咩名

巴打 搵我呀？

垃圾post都推到上熱門

咩事呀ching 最多俾你邊傾邊玩屎眼開心下

繼續binc 佢而家推緊我post
想我同佢一齊上路 黑心到

不能同意更多

你講句咁既野唔係就係想要呢 d 反應既咩

我都想有人開解

我呢幾個月都訓得唔好

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

講來聽下

而家唔知有咩可以做到
覺得自己唔企再前啲好對唔住一班手足
好冇力 唔知下一步可以做啲咩

成日推我做磨心

傻豬，好想要人安慰呀？
冇啊，有問題應該自己搞掂，唔可以再咩都依賴人

你明唔明啊

iloveutoo啜啜卜

到底831太子站係咪真係死左人
如果真係死左人又可以點做

呢兩個問題令到我呢幾日好困擾

除左嬲同傷心之外咩都做唔到

有無死都好
無死當有死做
逼鳩黨鐵放cctv 出黎
身無屎怕咩人睇？

我而家只係信cctv 佢唔放出來 出咩WS對話 影埋工作證我都唔想信

不推文啦ching 一陣中流彈啊
其實我覺得fact check唔到 機會好微 當然希望炒車但因fact check唔到我心底會當咗真係犧牲咗先...

😗

呢3個月搞到個人情緒開始有啲問題 開始有時有控制唔到既情況出現去屌尻人

好撚想快啲完撚左佢 我就來頂唔撚住 想做港豬又發現自己上左賊船 返唔到轉頭

same 雖則話不分化 但有時喺連登見到人發表無腦偉論就忍唔住

做港豬好開心 死港女只係想扮靚gel甲shopping拍拖... 點解要逼港女都出嚟啊仆街共掌黨！！！！！